希望安仔可以攞到視帝啦

有睇再創世紀就知佢d戲幾癲
感覺今年淨係得信號王有得揮下
但係tvb好似好唔重視安仔咁
以為想俾啊Ben啦
點知又收起左棟仁的時光
真係好難觸摸啊

愛回家安仔

屌 以為金城安

大大話話,佢都拎左三次,同羅嘉良,黎耀祥平起平坐

tvb 應該唔會打破個平衡掛

仲安仔?
成五章喎

許志安先叫安仔喎

但係現今都無邊個夠佢黎啦

圍內劣鳩打飛機,wfc？

是但啦
都冇人睇

大學咁教你架咩